surface pro枝surface pen失靈問題 求助

心血來潮拎部surface pro出黎整重要野
發現枝筆失靈
枝筆後邊粒制正常運作 但係筆尖冇反應
網上搵個堆刪驅動再裝 更新window都冇用

部機又過左保養 除左買過枝筆 有冇解決方法
同埋出邊豐澤個d
有冇得幫忙睇下咩問題/買新筆有冇得試下work唔work

去出面啲鋪頭借人支筆試下work唔Work
再睇下係咪筆問題

係咪冇電

換左兩粒新電都冇反應
筆燈有著 筆帽禁制都有反應 係筆尖冇反應

可能壞筆尖，可以單換筆尖

支筆第幾代？

我記得要用AAAA 電

頂粒制先係用餅仔電

4A電邊到有得買?

photomax個類曬相舖可以問下

唔係就腦城比人gur

以前係photomax買18蚊一pack兩粒

應該係第四代個枝 筆尖都換過 一陣出去豐澤門市問下

咩牌子 原裝好似係金霸王

勁量同金霸王都有人賣
但係我試過去曬相舖話無曬貨要訂

至於咩牌子搭你唔到wor大佬

灣仔腦城見過勁量38蚊兩粒🤔

換左4A 未?

我都係fotomax 買

以前少不更事成日上腦城買
後尾比樓下曬相舖發現屌咗兩句

鴨記有間有4A電, 冇記錯18-20蚊2粒
去門市交叉試下(你支筆+佢部機), (佢支筆+你部機)
你pro幾, 支筆係咪pro4嗰支?
係嘅話可以買筆尖套件